其實笑鳩自殺嘅人渣ga嘅人

你地有冇諗過佢自殺嗰下有幾咁絕望，冰封三尺非一日之寒，有時真係好多嘢壓係個身到真係抖唔到氣嗰種感覺係幾咁難受。當一個人面對住好多問題但揾唔到出路，想揾個人支持自己又唔知揾邊個，甚至仲要繼續受千夫所指嘅時候係幾咁無助。
可能有人覺得邊個冇壓力，係你自己渣所以解決唔到，但係有冇諗過佢已經試過曬所有諗到嘅方法

呢篇嘢主要想抒發下，同埋自己都差唔多成為自殺一員
希望死後唔好比人話我渣ga

Sorry for 1999

巴打我表示理解,我近排諗住揾社工幫手

加油，你需要嘅其實係關心同體諒

Btw bro 撐住, 唔掂嘅話就算尷尬都打, 總比自我了结好
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

好多人課金課到自殺